有無人對住父母EQ就好低

佢所做既野,我會覺得燥

eg我房關門,佢無敲門就入黎係度講野…亂咁郁我啲野…管住哂,連生暗瘡 戴乜眼鏡 夜訓乜都可以比佢話一餐

雖然知佢想我好,但就會好似控制唔到咁開始嘈
有無解決方法

離家出走啦 撚樣

走啦

其實因為佢真係好撚煩 以為咁就叫溝通

證明佢唔識咩叫effective communication

最慘係父母對住子女EQ都好低

你叫佢唔好煩住晒 佢地就會發晒癲

我父母唔單止喜歡管同干預，屋企長幼有序，唔可以反駁，

最大夢想就離開佢哋，身離開，心仍會永遠愛佢哋！

仲讀緊書 未有經濟能力

我都想

我有試過同佢傾 但佢覺得自己咁樣無問題

屌好認同
講多兩句又話駁嘴個啲 點搞

好明白你嘅感受
但你有無試過同佢地傾啊
我父母係傾完都覺得自己咁樣係無問題

對佢地黎講一句關心同爲你好就可以乜都干預你 心諗自已都唔鳩聽我呀婆我同呀嫲講野啦 已所不欲勿施於人既道理永遠都唔鳩明

仲要調番轉頭話你不孝 呀邊個邊個女或仔幾乖呀 呀媽話乜就乜 你呢 淨係識駁嘴頂心杉

我同父母好玩得
成日話生舊叉燒好過生我

我次次都話點解你地唔戴袋？

對住父母你先敢發脾氣
因為你知佢地一定忍你
出面你同朋友、女朋友的發脾氣
可能會排斥你，甚至分手

利申：成日發老母脾氣